貓貓咕嚕係咩意思

好似引擎咁

就死

得了武肺

咁都要問 肯定都唔係愛貓人士嚟啦

咕嚕即係講緊 我愛爹哋

肚餓lo智障仔🙄

講緊 兩盒thx

有無多啲

好靚仔

More

唔一定舒服㗎
可能係唔舒服或有傷發出gulu自我修服

佢緊張，自我安慰緊

好得意

摩牙摩牙

點解咁靚
英短？

咕嚕咕嚕係代表佢開心+舒服

嬲你

本身白色已經好靚
配埋條紅色頸圈勁襯 靚十倍

信任

我攬住佢都會呼嚕呼嚕

咬住玩具咕嚕咕嚕 ？？
好似好惡咁

咕嚕得好大聲，成日嘈到我瞓唔到

磨牙